行軍的基本原則

近期睇好多軍事書籍，其中一樣好重要嘅就係
緊記
齊上齊落 要退就唔好戀戰 要進就唔好保留

利申：分享書本知識